
                      Buena pelicula donde un rey de un pais sudafricano bajo colonia britanica se enamora de una trabajadora blanca el racismo no se hace esperar en las esferas del ppder blanco que intentaran hacerles la vida imposible, pero ellos lucharan por su amor
        
            